大家點睇Tesla mode 3

要2020先有 但係又短身d

會唔會2020已經財困執左

同連登仔講電動車 你想死？

阿活萬歲

大勢黎

個車頭勁核突

買部facelift左嘅2手model s仲好啦

留定筆錢出保險

睇黎連登仔好唔鐘意電動車

有史以嚟最核突嘅車
個iPad

高科技，低能機械同內籠車

唔係唔鐘意電動車
係唔鐘意Tesla 姐

2020年Tesla喺香港個朵應該臭過豬屎
40萬車價, 可能要2萬保費10萬墊底

二手model s同一手model 3點比？假設價錢一樣

後座一樣要 踎喺度坐

2手model s 好過啦
3成架玩具咁 柒到嘔
一係要架c仔3系

加州通街都係
d單多到做唔切
外國新車抵買
香港不了

Tesla本身就係玩具廠啦

囡囡見到我架Model 3都濕撚哂